陳曉東個樣想點。。。

捱不大～捱不大～

當年既Jerry秒殺刀甲

慎入！而家個樣

仲衰撚過鄭元暢

呀rain以前真係可以一戰

佢而家真係好膠

個鼻成個鳩拍豪咁

分唔到陳曉東同余廸偉

屌你 又有啲似喎衰鬼

除左捱不大仲有咩歌

係劃火柴 屌

繼續搖擺

Xiao Tung

屌 冇留意

好笑咩

John ma靚仔過而家既佢啦喂

認真 有首同紅黑紅紅黑一齊jam過。。。唔記得叫乜

呢排好似返撚左大陸 唔知仲有冇唱歌

最好唔好番黎啦，成件出土文物咁 我

唔知點解mk鋒同佢復出歌壇之後啲歌都有陣老土味。。。

屌 聽緊玉蝴蝶

Jerry

美人有無聽新果首？聽完有啲想嘔。。。

有 聽左一次 屌 聽返以前啲mk歌算

係迪偉

新果首亂了星座幾正
廣東話版屌打蝗語版

超人?

聽下先 聽左十幾年劃火柴

咩超人先
你講緊普通話個男朋友？

佢個樣唔識老 睇得出佢冇整冇打針 皮膚好到一條紋都好 所以搞到好似好膠咁

老老實實啦，佢中間消失左咁多年，再見返係無咁快習慣新形象，無左個漸變期。

同埋佢都老啦，唔通仲係n年前個look咩，而家興咩look佢咪咩look囉 ，加上藝人一定有打下針拉下皮咁，如果唔係老態一定好撚強，所以個樣咪腸腸地。

如果城城劉華消失10幾年再復出其實感覺都係咁

一條紋都冇

對眼大得誇張
好似外星人

普通話版嘅捱不大都ok

慎入下面第二幅個頭搞乜撚野啊

不嬲都唔靚仔

兜啦兜啦

老還老， 膠還膠。 從來都無人話老有問題， 尤其男演員。

但係整到咁既樣就真係

一萬年好好聽

心有獨鐘 同 結他

黃日華2.0

人就係會變老 好似三哥咁有皺紋都可以好型
點都好過個膠樣啦

整容整到好恐怖

有啲似tvb戴眼鏡彈結他條友

有張咁撚似Tony jaa既？....

係咪去大陸發展就一定要整容

當年靚仔到 女經理人為咗佢自殺死埋

大陸人鍾意

More....

你貼嗰個余迪偉嚟呀

陳 曉 東 經 理 人 梁 少 英 Rebecca 前 日 跳 樓 身 亡 ， 原 因 成 謎 。 但 昨 日 娛 樂 網 頁 Show 8 個 網 站 出 現 一 段 疑 是 戴 思 聰 與 友 人 傾 電 話 的 錄 音 對 白 ， 內 容 指 Rebecca 很 愛 東 東 ， 可 惜 沒 有 結 果 ， 自 殺 可 能 是 為 情 所 困 。 但 戴 思 聰 昨 日 急 急 否 認 曾 與 友 人 有 以 上 對 話 ， 並 說 前 晚 他 早 就 上 床 休 息 ， 力 證 自 己 清 白 。
陳 曉 東 經 理 人 梁 少 英 ， 疑 因 工 作 壓 力 過 大 ， 前 日 在 粉 嶺 華 明 村 其 父 母 住 所 跳 樓 自 殺 。
對 於 梁 少 英 的 自 殺 ， 坊 間 有 不 少 傳 聞 ， 更 有 報 道 指 死 者 曾 與 陳 曉 東 發 展 姊 弟 戀 。 而 昨 日 娛 樂 網 頁 Show 8 發 放 一 段 錄 音 ， 疑 是 陳 曉 東 前 歌 唱 老 師 兼 前 經 理 人 戴 思 聰 與 一 女 性 友 人 傾 電 話 ， 內 容 直 指 梁 少 英 情 陷 東 東 （ 陳 曉 東 ） ， 一 時 想 不 開 自 尋 短 見 。 以 下 是 內 容 節 錄 ：

男 ： 酷 似 戴 思 聰 的 男 聲 女 ： 女 友 人
男 ： 她 很 愛 東 東 ， 愛 得 要 死 ， 東 東 也 知 道 她 很 喜 歡 他 ， 東 東 為 了 她 能 幫 他 … …
女 ： 你 點 知 東 東 知 ？
男 ： 東 東 跟 我 講 的 ， 他 說 因 為 這 個 人 很 難 看 ， 三 十 、 三 十 一 歲 ， 比 東 東 大 ； 樣 子 又 不 漂 亮 ， 但 是 東 東 呢 … … 聽 他 講 ， 她 以 前 認 識 的 關 係 很 好 ， 可 以 讓 他 紅 到 甚 麼 甚 麼 的 ， 東 東 可 能 要 討 好 她 甚 麼 東 西 呢 ， 食 飯 可 能 有 ， … … 應 酬 她 。 她 自 己 也 知 道 自 己 的 職 位 ， 她 又 給 歌 迷 罵 ， 她 與 東 東 好 ， 也 不 對 ， 不 理 東 東 ， 也 不 成 ， 有 壓 力 。

人 命 關 天

女 ： 她 曾 有 跟 你 講 過 她 的 事 ？
男 ： 她 也 有 對 我 講 過 ， 「 其 實 我 係 個 打 工 仔 ， 樣 樣 o野 佢 媽 媽 揸Fit 。 用 唔 用 ， 拍 唔 拍 ， 呢 個 拍 ， 呢 個 唔 拍 ， 全 部 要 問 聲 媽 媽 ， 佢 只 不 過 係 工 具 … … 」 佢 同 我 講 。
但 我 冇 同 記 者 咁 講 ， 如 果 我 同 記 者 咁 講 ， 嘩 ！ 大 件 事 呀 ！ 東 東 就 冇 得 起 o架 喇 。 嘩 ！ 老 師 想 放 棄 你 ， 你 就 咁 反 骨 。 人 命 關 天 呀 ， 東 東 呢 ， 完 蛋 了 ， 死 梗 了 。
（ 背 景 傳 出 喧 鬧 聲 ）
女 ： 咁 你 同 記 者 點 講 呀 ？
男 ： 我 同 記 者 點 講 … … 我 同 記 者 點 講 ， 我 覺 得 Rebecca 好 好 ， 我 好 放 心 將 東 東 俾 佢 ； 東 東 呢 ， 佢 依 家 呢 個 處 境 又 唔 係 好 ， 佢 係 咁 後 生 ， 佢 需 要 上 位 ， 所 以 你 o地 包 涵 o下 唔 好 得 罪 佢 。 （ 突 轉 講 普 通 話 ） 給 他 這 樣 寫 ， 他 也 好 ， 我 也 好 ， （ 又 用 回 廣 東 話 ） 整 定 唔 得 就 唔 得 o架 啦 ， 我 又 唔 係 神 仙 ， 觀 眾 自 有 公 道 ， o下 嘛 ？ （ 以 廣 東 話 再 續 說 ） d 記 者 問 我 ， 「 東 東 好 傷 心 呀 ？ 」 我 反 問 佢 ， 你 點 知 呀 ？
（ 背 景 笑 聲 雷 動 ） （ 背 景 有 女 聲 ： 東 東 好 傷 心 o羊 ？ ）
男 ： 我 問 ， 你 點 知 呀 ， 佢 話 「 係 呀 」 ， 我 依 家 Call 佢 ， 佢 又 冇 覆 機 ， 咁 咪 係 o羅 ， 你 點 知 呀 ！ 佢 點 面 對 呀 ？ （ 轉 講 普 通 話 ） 百 詞 莫 辯 ， 一 句 話 也 講 不 出 來 ， 佢 依 家 講 ， Rebecca 好 呀 ， 佢 幫 到 我 ， 但 點 解 佢 會 死 呀 ？ （ 背 景 又 傳 爆 笑 聲 及 一 把 女 聲 ， o羊oY ， o羊oY ？ ）

東 東 完 了

男 ： 要 是 他 跟 記 者 講 Rebecca 好 好 ， 好 幫 得 我 ； 但 給 人 問 「 點 解 佢 會 死 」 ？ 一 定 係 Rebecca 對 佢 唔 好 ， Rebecca 手 上 o既 工 作 ， 全 不 稱 職 ； … … 東 東 完 了 … … 人 命 關 天 。
（ 此 時 男 聲 與 背 景 中 女 聲 談 論 Rebecca 有 否 遺 書 的 問 題 ）
男 ： 假 如 是 他 弄 得 她 活 不 下 去 … … 寫 俾 佢 唔 會 沒 收 o架 ， 人 死 o左 ， 就 會 俾 o個 個 人 ， 未 死 就 會 俾 警 方 。
（ 背 景 又 一 片 類 似 討 論 法 例 的 聲 音 ）
男 ： … … 但 係 呢 ， 東 東 用 o左 我 之 後 呢 ， 跟 佢 呢 ， 咁 佢 都 得 o架 喇 ， … … 你 o地 打 工 o架 咋 ， 唔 做 又 唔 得 ， … … 她 單 戀 東 東 呀 ， 單 戀 得 很 厲 害 呀 ， 很 辛 苦 的 。
男 ： 我 很 早 就 講 ， 「 我 甩 東 東 的 ， 不 是 東 東 甩 我 」 ， 忘 了 吧 。 因 為 我 壓 力 很 大 ， 我 給 他 搞 得 … … 三 更 半 夜 也 不 能 睡 ， 天 天 打 電 話 要 這 個 要 那 個 ， 給 他 搞 得 半 死 的 ， 多 多 錢 我 都 不 要 。
男 ： … … 買 … … 買 車 … … 買 俾 佢 ， 佢 晚 晚 重 打 電 話 o黎 ， 重 同 我 發 脾 氣 … … （ 完 ）

情願他偷燒鵝 愛哭的水瓶座

個feel似2000年頭既歌
但佢係岩唱呢類歌所以都無咩所謂

一直覺得似

其實古天樂都係咁，留意下

第一張小小

黑撚到 又似公仔 地下室

真係好膠！成個余廸偉咁

馬壯靚仔好多

剣佑靚仔好多

只係一樣眼大

以前好似梁詠琪

唔講你地唔知
李彩華炒樓炒到9位數身家

陳曉東後生仲靚仔

而家咪變左余廸偉囉

歲月不留人，始終會老

第一次見雙李彩華合照

你識條鐵咩 佢青春期同瘦左咋
（引用韓狗邏）

大概當我遇上一個令我能迷戀

東東係我小時候嘅男神
心理遊戲
結他
初戀無限touch

最最最靚仔係要知道你的感覺mv

唱k成日唱結他💃

整到痴左線

打得太多

最佳男朋友

應該o咁岩同名同姓, 唔係以前香港果個黎架

原來李彩華1983年 依家先35
姐係拍百分百感覺果陣得21

睇錯 係19 百分百感覺係2002年

以前既女星好早就可以出道 但感覺又唔似咁靚妹

何方妖孽

阿rain 16歲已經出道，仲讀梗中五
但個樣已經成廿歲咁

水瓶座呀屌你
比我幸福都好聽

再鋒利既刀

你老味好好地係要屎忽整撻瘌

個超誇雙眼皮
同阿凡達鼻樑

有無得"聯"反埋/拆鼻 ?

但佢新果首 時間做證 又幾好聽

聽下先 吉吉最愛

以前啲人個樣好早熟 60睇落似80

個雙眼皮真係敗筆

聽下囉

佢地一齊做訪問

關你撚事呀

余迪偉